會員新垣結衣係我老婆唔該入一入黎

巴打嬲完未 唔會再叫你 架啦

不如講低想我地點叫你, 個名咁長好難打

新巴

新垣結衣係我老婆

係你老…

幫我殺咗個異教徒可以諗諗

重有蜉蝣

Deal

輕鬆

Ready

死未

趁機清算偽毒

新垣結衣係我老婆同我係新垣結衣老公有咩關係

真身here
另外個位係假